唔知今晚會唔會有好多貨車旅遊巴去政總食宵夜呢

聽聞嗰邊有好多好西食，大家可以揸埋啲重型車去試下